醫管局 暨 政府 廢青討論區 35

一、簡介

醫院管理局(醫管局)係一個香港嘅法定機構，負責管理全港公立醫院及相關醫療服務。

醫管局致力確保員工態度積極及工作愉快，給予員工公平待遇及避免過勞，保持良好嘅work-life balance，有「全港最良心僱主」嘅美譽。

二、常見問題

發問前請先細閱下列問題，
否則後果自負

加入醫管局篇

以下內容部分圍繞行政助理(Executive Assistant - EA)職系，其中初級職位包括二級行政助理(EA II)及三A級行政助理(EA IIIA)。連同2019/20公務員年度薪酬調整(追溯期至1.4.2019)，起薪點分別為$17888及$14031，以有關人力資源通告為準。

申請手續(只適用於接受網上申請嘅職位)
1. 從以下網址進入英文版招聘站，按下圖紅色方格中顯示為‘link’嘅超連結

2. 進入求職網站後，可從左側‘Staff Group’篩選職系。行政助理(EA)及文員(Clerk)屬‘Clerical, Secretarial and Supporting’

問1：新入職醫管局員工係唔係公務員？
答1：唔係，新入職員工會以醫管局嘅聘用條款聘用，並非公務員，唔會享有政府向公務員提供嘅附帶褔利。

問2：新入職文職人員嘅薪酬會唔會因以往嘅工作經驗而有所調整？
答2：唔會，只會以該職級起薪點聘用。

問3：行政助理(EA)周年增薪機制係點？
答3：以薪幅制度支薪嘅職系，包括行政助理(EA)、病人服務助理(PCA)及運作助理(OpA)，冇所謂「跳Point」，取而代之係周年奬勵(Annual Award - AA)，即基本薪酬每年遞增2.5%，以頂薪點為限。

問4：公務員年度薪酬調整(Annual Pay Adjustment - APA)對人工嘅影響？
答4：醫管局僱員嘅薪酬會跟隨APA調整。因此，EA嘅薪酬會按①公務員年度薪酬調整(APA)及②周年奬勵(AA)調整。以2018/19年度為例，EA加薪7.12%(①APA=4.51%及②AA=2.5%)。

問5：行政助理(EA)同文員(Clerk)呢兩個職系有咩分別？
答5：兩者工作內容大致相同，但EA嘅增薪機制、褔利都比Clerk差，詳情可參閱下圖：

二級行政助理(EA II) v 初級文員(Clerk III)薪酬福利比較圖

問6：大學FG可以申請咩職位？
答6：FG可直接投考EA II，EA II亦有唔少有工作經驗嘅外人或現職EA IIIA申請。近年越嚟越多FG選擇先入職EA IIIA吸取工作經驗，再投考EA II或Clerk III。

問7：每星期返幾多個鐘？
答7：每週工作時數為44小時總工時(連5小時食飯時間)。

問8：邊啲部門嘅流失率最高？
答8：OT三巨頭(HR、Procurement、Finance)、HIRD/MRO及QEH Q&S。但有人相信，以上部門提供較多嘅晉升機會，可以平步青雲、步步高陞。

問9：醫管局有冇晉升機會？
答9：醫管局冇自動晉升嘅機制，所有職位都要自行申請。一般而言，EA II可以投考Clerk III或EA I。

問10：邊啲部門有較大機會晉升至主任級嘅職系？
答10：主任級嘅職系泛指行政主任(Executive Officer - EO)、院務主任(Hospital Administrator - HA)等職系，主要設於行政部門，例如：HR、Procurement、Admin和Q&S等。因此有志投考上述職系者，宜考慮入職部門。

開Post #1 Template

開Post #2 Template

問11：有冇內定嘅情況？
答11：內定即係預留某個晉升職位予部門內嘅現職員工作提拔之用。由於HR政策所限，部門要經公開嘅遴選程序晉升屬下員工，所以會出現所謂「大龍鳳」嘅情況。上述情況喺初級職位，如EA II，中唔常見。

問12：申請職位後幾耐會安排面試？
答12：多數喺截止日期後一個月內以電郵通知面試。

問13：面試當日設技能測驗／筆試，會考啲咩？
答13：參考以往經驗，技能測驗多為中／英文輸入及一般商業電腦軟件應用，例如Word、Excel等；筆試則為實用文書寫。

問14：面試後幾耐會有消息？
答14：面試後兩個星期內冇任何消息，可以假設為落選。如果面試後HR安排體格檢測，喺程序上已被取錄，待通過體格檢測後正式取錄。

問15：體格檢測有咩項目？體檢後幾耐會有進一步消息？
答15：檢查項目包括度高、磅重、視力測試、小便化驗、胸肺X光及血液檢測等。不定，快則兩星期內，慢則一個月以上。

現職員工篇

問16：我現時職級係EA II，轉職Clerk III後薪酬會有咩變化？
答16：Clerk III薪級為醫管局一般職系薪級表(HGPS)第2點至第9點，另享有隨薪級遞增嘅每月津貼。現職EA II轉職Clerk III，會根據基本月薪，定為最接近而不低於轉職前水平嘅薪級點。假設轉職前基本月薪係$16994，薪級點將會定喺HGPS第6點($17855)，另享每月律貼($1482)，總額係$19337。

問17：我申請咗醫管局其他職位，現任部門會唔會知？
答17：每個遴選程序都會保密，因此部門唔會知悉屬下員工申請其他職位嘅資料。如果成功獲委任至其他職位，現任部門會喺申請人簽署應聘書後經由HR通知，以安排調職手續。

問18：如果獲其他部門委任，調職需要等幾耐？
答18：由簽署應聘書日期起計，委任為不同職級最長需8個星期；相同職級嘅調任要先喺原部門服務18個月，及後最長需12個星期。申請人嘅現任部門可同意較早嘅調職日期。

問19：我可唔可以從事有薪嘅外間兼職？
答19：僱員須事先得到醫院行政總監(HCE)批准，才可從事有薪外間兼職。有關申請表格可從HR索取。根據《人力資源政策手冊》第H7.10.1條，僱員如未經事先批准下擅自從事外間工作，將會受到紀律處分。

問20：乜嘢係SDR？
答20：SDR全寫為Staff Development Review(中文：職員發展檢討)，係醫管局嘅appraisal system，每年進行，分為6級：
⑥ 超卓 Outstanding
⑤ 優良 Superior
④ 良好 Good
③ 有成效 Effective
② 尚可 Marginal
① 低於工作的要求 Below-standard

問21：會唔會唔續約？
答21：續約與否，將視乎有關員工係咪受聘於有時限嘅職位。此外，工作表現惡劣者可被縮短續約年期，甚至或不獲續約。

問22：可否轉為常額形式聘用？
答22：新入職醫管局員工起初會以合約(Contract)形式聘用。按照現行嘅人力資源政策，工作滿三年及達到指定SDR評級，可申請該職級轉為常額(Permanent)形式聘用。

三、參考資料

聘用條款／福利

新入職合約全職行政助理(EA)、病人服務助理(PCA)及運作助理(OpA)

臨時全職

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

LM

好詳細

lm

Lm

推

通常有second in 係咪代表得得地

想問HKEC finance EA2 做唔做得過?

想問EA1內定機會高唔高？
下星期in

果時大家都唔太想開小圈子grp , 最後都係開

拿打素同北大嶼山應該好好做

永遠冇vacancy

之前見到有巴打話ea2轉clerk3係可以跳point 咁如果係temp ea2 轉clerk3 又係點計？ 一樣可以跳定要由staring point開始 thank you

Temp冇得跳，要由starting開始

要contract/perm EA II先有得跳

Thanks海巴

入得second in ge人數多唔多

唔多

2號比popo拉鳩咗
希望ha唔好跪低炒人

Eaii都會有second in?
係唔係份份都會second in

唔係份份，個別而定

留翻個名先

希望手足一切平安

收到仁濟 Chinese Medicine EA interview 話有written test
想問written test 會有考咩 ？？ 可以點準備？

pca2通常自介用中定英

99.9%係中

有無人知道Ward EO嘅interview通常問咩同難唔難做

做到好撚眼訓

屌冇睇到個email有寫skills test

EA3 Various department interview 大概會問咩？ 感謝

Thx ching

利申無相關牌/證書

報Kwc ea2會唔會派到北大嶼山？
好想行路返工

應該份工有講派去邊間

job ad有寫
如果various department應該in 嗰時有講

星期一去in pca2 要準備啲咩好緊張

中醫？醫院入面做？

有無咩特別要求？我打中文字好慢

好有機會係啲執頭執尾嘅工作，title 係 EA 2，但工種可以係影下印，沖下茶呢類

下，唔係下

我有留意過hkec fin dept website
基本上ea2 jun位嚟 冇ea3咁制

報曬佢

其他cluster 唔熟路
但我唔需要啦巴打 有心

我想問下可唔可以係probation期間請假

唔該你

[member]因為我ea2 同 clerk 3都send過cv
Ea2好多時都有interview但clerk3就冇收過 ［/member]

係阿

18grad 做左1年cs
失業左3個月 in完ea3都無回音
係咪ha唔鍾意我

In多幾份

見左3份

3份好少，繼續見

以為EA3A會易入d 點知都係咁多人報

EA1有咩發展前景😭想知 謝謝

做咩

早d出門口
廢事和你塞搞到第1日遲到

唔怕 我行返工咋

佢果d 每月津貼係點計出黎？

見到我以前做果到已經出左聽日shuttle bus

今日簽約三巨頭

Congrats

驚驚地

yes

in個陣係various dept 黎 咩都問下

kwc?

kcc

我部門黎緊都會請人 你如果想pca2 留意下kwc

Procurement EA2 interview 會問啲咩

多謝巴打 我呢幾日都有keep住去睇同apply

我都係今日in

咩cluster

有無人in過cluster eoii?係咪多數內定

係

拉

今日都去左見
覺得in得麻麻
各位有offer上黎報吓喜

Occup ea 1有咩做

大打雜

如果今日遲到會唔扣糧? 未過試用期，淨係遲一個鐘到

今日見東區醫院EA3A interview 1對13 一入去間房嚇死我

唔會扣

幾間醫院好多部門都請人 所以1對13
3a流失都幾大 尤其係病房

之前見EA2都係一對3

1對3就得一個部門 一個經理一個APM一個hr

in various department?

Yes

Oic thanks ching

返唔到都唔扣假

現職EAIIIA, 琴日IN左ClerkIII, 表現唔錯，現場問雲又應該無內定人選(即冇人做開個個部門), 得3條友IN...但EAIIIA係唔係冇咩機會升CLERKIII?

有

今日都冇通知應該收咗皮了

聽早HR 真係要成2個星期先覆⋯⋯未必無機會！

最快都要兩至三星期 人事部先會打比你

希望佢會打比我啦

因為我之前聽人講第2日就收call 約bc

我今日先升2級 我在職升都要兩星期先收電話
你唔駛急
你in邊個部門

Clerk III本身就係EA IIIA嘅升職位

恭喜巴打升職

等offer既日子好煎熬
如果唔成功會send reject email就好

好耐之前暑期工有做過倉

住得近同事日日要番要包攬工作 開始有唔高興迹象

利申：被罷工三日

想問EO2 同 HA2是咪多數請係HA做緊既EA or Clerk ? 如果fg or 做緊HA但唔係ea or clerk 既人去報是咪冇乜機會

EA3A面試有乜要注意？

四肢健全個人睇落正常

哩個堅

我成日都收

Interview only, no test

Various department interview 要對好多人 加油

都係好general 嘅問題 我都係見過兩次咋

EA II轉到Forman機會大唔大，始終Forman同Opa個工作性質比較相似

魚丁絲 估唔到係度見到你
你係邊區？

有報無得in

Ching又有得in 勁

政府N仔同HA嘅EA IIIA點揀好?

Same...

一樣

咩post?

EA
你呢？

Pca 幾？

最緊要老細係正常人

個個ha 伙記都係n仔地位
成班一齊好過成堆公墓猿圍住你一個啦

n仔邊份?

好驚呢世都冇得升

好快升

HA 同 政府 邊個好PAY d?

想問有無人知道 聯合 EA1 operation service skill test 會考啲咩。。

加人工係咪無望架啦

升左Ea2無耐已經好想快啲升clerk3

pca2&ea2通常係咪請一個

一路做一路搵

想問下做QEH 既FM好唔好做？

下個禮拜in EAII (Family Medicine & Primary Health Care) 有冇人知interview問咩

想知miss左電話可以點？打番去又話聯絡唔到。。。

點解九西請人請得咁勁
Call interview都冇意慾去 間間都好遠

Laundry ea2伏唔伏

同問

EA2轉政府CA/ACO抵唔抵?

Ha2定Eo2 好？

考的容易度 ＆ 前景

今日in完HKEC 細院嘅Q&S EA I
有冇人知伏唔伏
淨係聽過QEH嘅Q&S好出名
唔知港島細院嘅係點

易唔易入
完全搵唔工

A&e要返shift wo...

點解咁講啊ching

應該in邊個位好

[/member]
點解in完唔請 連in嘅機會都少
[member]

唔好講到有得揀咁

why?

返第一日ward ea 好大壓力
完全對醫療知識/terms 0 concept
聽唔明佢地講既野 成個ward得一個文員
個文員一路做一路brief 勁忙冇停過
一打十 勁佩服佢multi-tasking skill
我覺得自己handle唔到

做耐左就冇問題，其實如果星期六日翻多d就可以做熟d

唔知捱唔捱到

無 純粹想比較下

報左先

幾時先有offer 等得好苦

同一個cluster同一份工之前收過regret letter再報會唔會in我?

你申請乜？

有冇ching做那打素

終於有工翻
Finance EA2

恭喜~in完幾耐有offer呀?

HKEC?

粗卡

次次in都語無倫次

same

好悶有冇人吹吓水
黎緊有幾份ea2要見 但全部都好遠
好想返九龍東

點樣先可以多啲面試
我懷疑自己人品太差

見咩post？申請同interview比例係幾多？
有啲job本身都好遲先出interview
有份隔左成個月

住得太偏遠，我淨係sd曬KWC既ea2
由10月份開始，大概10月尾陸續deadline
到依家都無得in其中一份已知失敗
好想要份工，你幾月開始sd㗎？

我在職都未必次次有得IN, 平均SEND 5分先有2份~灰爆~

其實我想請教下，在職IN, 大家會唔會比埋SDR佢地睇?

原來係咁咁我再努力等下

有學位阿不過自資

已經好好

我通常in返自己cluster, 唔駛請假, 所以都ok

好方便

好sad...

Within 3個星期

新界東

絲打最初in完 自我感覺in得好唔好

西西祝我同你做同事

唔好 因為我係見various department
當時除咗自介唔錯 其如唔知自己答緊乜
佢地啲問題全部都好模棱兩可 例如: 如果要你對數字你覺得好唔好？對病人要著制服 你o唔ok？

加油絲打

屌fin淪落到要various

係咪因為冇人做

頂一排會轉department

溫馨提示 18個月先可以平調

唉

但會唔會話容易啲調？

今日去in ea3a先見到原來好多人都話係最慘個批

最慘個批即係咩?

ea3a係咪最多野做但地位最低?有冇人可以講下ea3a係點

人工低 假少
比醫生護士任點
叫pca wm 做野要求佢咁

有無人知KWC central sterile supplies dept 嘅EA做啲咩 ? 收到interview下星期in

無

聽我同事講 話簽完SDR會加人工 係咪真

利申:EA II

In過兩次ea2 兩次都收reject letter
已經有啲灰心

收到email +1
but 覆左唔去

點解呀？因為伏？

有冇人知ahn med咩環境

貌似ea2易啲 但2個都要爭嫁 記得準備英文自我介紹

I got the offer too🙌🏻

SDR 應該有一個格仔係✔️加人工，不過都係加2.5%

恭喜你啊

因為入職先十個月 姐係我簽完SDR 加今年政府5.26 total咪加7.76%?

唔係相加係相乘

5.26x2.5 咁多

Various Departments姐係點
收到e-mail叫我去In

大抽獎 乜都有可能
Btw 係咩區

醫生秘書

1.0526 x 1.025
咪加7.89%

你本身相加都+7.76%啦

樓上上巴打千其唔好有 "咁多" 呢個想法
根本就太少

其實只係一二千左右

最低層垃圾 永遠冇say 重量唔重質 個個老闆都可以屌柒你
利申 做三巨頭 做到年尾走人

我尋日in咗第3次 都準備收第3封
一齊加油啦巴打

三十

想問下laundry EA位伏唔伏

尋日為左監票搞到凌晨3點先有得訓
今日見工放飛機仲比人打黎興師問罪
點知突然收到offerya!

收到電話叫我打針 喊出黎

打咩針

正常程序？

你冇BONUS 先加一二千咋, 其實真係好少

Body check咗 抽完血 佢會睇你身體冇邊啲抗體(eg水痘)
如果冇就要打翻

乙型肝炎

咁都幾好丫免費打？

恭喜ching!
收到咩offer呀

應該係！ 最怕打針

比起出面都叫穩定上升，但訓覺巴講得岩，絕對唔係多

fg做ea1?

做左幾年 EA2 升EA1

想問埋EA 2 interview係點
全部用英文答？
會問下啲咩類型既問題？

等左幾耐?

巴打們，我想問下ea3a pt（tko 醫院）好唔好做

出嚟做野之後又讀書，兼顧唔到諗住返pt

佢同你講幾時打？係咪要整好員工證先？
因為一聽到打針我就冇心聽佢講...

唔舒服想SL 但未過試用期係點計架？

拮一下啫 無事嘅

好似係話員工證要整兩至三星期......
上次睇住佢幫我抽血 搵唔到條血管 好想死

後日in Ea3
點準備

睇吓份工個工作內容

In咩部門都未知

ea3a真係垃圾工來,咁多人報

aco好過ea好多wor
同埋無人叫你做左幾年先考
aco fg都好易入

想問下見various dept 之前咪要排醫院次序嘅 如果見完之後對其中一個dept有興趣多啲 仲有冇得改番排醫院嘅次序

收到call叫我body check
想請問body check到正式返工要大約幾耐

Q&A 15有寫

問15：體格檢測有咩項目？體檢後幾耐會有進一步消息？
答15：檢查項目包括度高、磅重、視力測試、小便化驗、胸肺X光及血液檢測等。不定，快則兩星期內，慢則一個月以上。

body check等咗幾耐阿

我未去呀
In完call我去body check 就好似4日左右

有無人知junior progmmer 薪點係幾多？

email冇寫written test/電腦test係咪即係淨interview？

有無前員工考到政府

應該係

有無話邊間院邊個部門嘅ic係黃，衡量面試表現後，唔介意請被捕人士？

有無巴C 喺HO或者東區做過Procurement 呀？
係咪成日都OT？比user 屌？ 有無伏？

2星期咋喎

之前In FM果度話要落地盤，其實係點？

想問下做PMH既FM好唔好做？

啱啱apply左ea2 media social service有無巴絲可以大概講下做咩、interview流程
不勝感激

剛收到 KCH EA II (Supplies) 面試通知，請問Supplies同埋Procurement嘅分別係邊？自己無相關資歷，面試時有乜嘢係一定要預先知道，做好準備嘅？唔該！

唉 好灰send 左好多份 冇一份有得in
係咪好多人報？

FG?

我過200

咁又冇既 計埋其他廿幾姐
Sorry Ching 不過真係好灰
9月開始send都依家

因為fail 左一科所以2月grad
Keep 住番兩份part-time 同gradtrip
9月正式send full-time

呢個時間應該無咩人wor
你中英好差？

Q&S算唔算係ward

岩岩見完clerk好快有offer
但想問下fg clerk 既人工普遍幾多？

出邊？13k

FG直入C III好勁

毅進仔之後上HD

佢有打過黎兩次問DSE成績同毅進有冇讀延伸數學
但我兩樣佢都覺得未合資格 就唔該我先

咁得意會睇重m1m2? 咩department黎

咩department?

之前報過 而家唔報啦

想問EA II(Blood Collection and Donor Recruitment) interview會問啲咩同有無咩要注意？下個禮拜去in

我都收到interview 但去唔到

Lm
有咩好位

我估係EA2 既post 佢係UC到打黎

你諗下而家輸血中心最缺血成日賣廣告
就知要準備啲乜

個日去In EAI位..原來panel in黎
估唔到HA junior position都要Panel in

想問下見完工已經3星期，但冇reject letter，打唔打去問下好？

有幾多個人in你

pish

5個

我in 3A 都十幾個In我
嚇撚死

如果直接去in，offer機會 會唔會大啲

Me too cls

我講自己得中三學歷咋 驚pca都應付唔到
我都知OpAIIIB 要識中文 簡單英文字母

Sopc係專科門診 gopc係普講門診？我有冇gag 錯

無gag 錯

見it assistant
三個星期都無消息
係咪又係內定？
我覺得自己in得幾好

係咪再等多一陣 仲有機會？
定係已經收皮？

我都想問普遍入薪同埋福利係點
新仔完全唔識行情

廢到EA3都冇offer

想請教一下關於人工
1. Probat前後人工有冇唔同
2. 關於apa同aa，需唔需要做滿一年先有份

個個都有一堆offer

唔係好搵到 只係見到佢有開post 個d

我send 左5份左右都都冇回音

你肯定你勝任到EAI工作？

想問ea3a筆試會做d咩 點準備 利申聽日朝早考 (醫院打黎話個department head想見我 想點

咁有d咩要準備 個筆試 冇準備過咁濟

我本年內需放最少假淨1.61日，放1日留返0.61去下年得唔得？

出面見到個post 話13k
難怪HA 個個

事實上，HA對比私人公司算好好

人工上算過得去
但做野上 同私人工1 9樣

A&e返shift?

想問 ea2 (medical social service)
有無師兄可以講下點in、in咩

其實邊啲屬於大院 邊啲屬於細院

請問聽日IN Clerk III Telephone Operator ，有沒咩可以提點下

又有同路人

靈實？

係私人工太濕9
我當年返eaiiia 人工先10k唔夠 個時私人工12-13k
以家eaiiia都加到14k起薪 私人工仲係13k

ClerkIII 原來都會英文in

私人工點會13K... 除左D 本身出名人工低既行業, 是但一份私人工FG都18K啦...

你18k個數據點嚟
出面仲係13-15k左右

咪玩啦ching大把entry level既文員仔/文職都仲係13k
講緊好似eaiiia咁唔洗任何專長既工

起完佢底覺得假膠味濃

係上班台走一轉得出來, 好多人FG都搵15K UP... 有D 做BANK BACK OFFICE (非專業POST) 兩年都有21K UP

睇咩科啦
非專科文職一般都係13-15k
bank 可以跳好快但工時亦長呢

佢英文問咗你咩問題
可能個位要接電話所以試下你啲英文

有咩bank back office非專業位兩年有21k up
大把bank d文員仔都係得14-15k又唔見你講

自我介紹啫，有個高大靚仔一齊in唔知係咪巴打嚟

我嗰個cluster要人請AL
唔知所謂嘅”彈性處理”去左邊

到底幾時會出offer
成個禮拜都未有係咪可以收皮

同問 想知咁樣迫人請假係米岩 果日一早打左電話困左係途中 咁都扣 好過份

Kwc ea2 hr岩先收到信話入左waiting list
唔知好彩定唔好彩 佢話出年11月先有空缺都會搵我
究竟機會大唔大

Pmh呀

好期待 但又怕唔call

fg 18k
早排見到某宗教（有錢教會）都係 offer 11k 咋

專科或者政府officer起薪咪高囉
普通私人工fg都係15k左右

有offer 先諗啦

等多個禮拜啦

有無師兄in過 UCC EAi (operating service) ..收唔收到call

Queen Mary EA2 要in咁耐

In完ea3a
同我講有機會要返shift 返通宵
本身就係想搵份朝9晚5嘅文職
要返shift 我唔洗搵ea啦

Procurement 會問你啲得意嘅問題 可以去in 玩下
利申 我9答佢啲問題

我前個個好似in左成30分鐘 我就15-20分鐘啦

係咪最後無offer

琴日in 估計應該冇

都係情境題

呢啲職位多數內定自己友

我經濟係in完2個working days就收通知

我都收到呢個interview 請SL唔得咩😂
利申：打算講SL去 得10日假仲要用AL好蝕

你係HA 人就唔好用SL 啦

點解既😂😂

收到EA3a various clinical departments係TKO in
有冇咩特別？

佢有無話點番？
枕住番，同埋幾點至幾點？

想問其實佢話要識autocad難唔難學嫁？

黎緊in Executive Assistant II (Medicine),想問下呢個部門做D咩
同埋in個陣會問D咩

陣間去in希望大步欖過

2019 fg 仲係到in 緊

唉緊張得濟亂答問題
都係疊埋心水繼續瘋狂apply

成日都係咁....

收到HA II interview, 但無任何HA background
想請教Interview 多數問邊類型問題？時事？

點為之亂答

兩個禮拜內都會有架喎

原來如此，Thanks for 詳細解答

請問TKO同那打素ea3a 工作要求都係一般既文職
Interview 大約會問啲咩？毫無頭緒

明明諗住用英文自我介紹，個腦短路用左中文仲要講到一舊舊
問對份工有咩了解
答文書處理，訂貨，物流，5s
轉過頭我問番佢份工做咩

做咩咁睇唔開fg就入ha
利申：後悔當初晒左3年

終於收到一個interview 係TKO 既assistant HR officer，想問下有咩要準備定，大約會問咩

Ha eo 冇management 經驗係咪冇機

今日去做3a body check
後生仔驗到高血壓..睇黎都係會唔請

好想叫下春
KWC EA2 HR求offer呀
其實有冇辦法知道自己既waiting list排緊幾多

個心已經飛左黎ha
每日就等電話叫bc

高血壓咪refer 你睇醫生囉咁就唔請ha死得啦

好快你個心就飛走返

我好有熱誠架 快啲call我啦

有冇人知道而家登緊job ad果個hkec hospital administrator II 伏唔伏？
人工好吸引咁

+1 我已經準備好返工
Call 我啦

你係見左乜野？

尋日見咗clerk
希望無內定

我加加埋埋報左3份clerk 連in既機會都冇

我反而係ea2無得in

好難冇內定喎 要超實力先撼得贏

我見上面有人直入clerk
我相信我得㗎

clerk一係內定一係伏位架啦

伏都照做 伏我啦!!!!!!!!!!

咩位直入

其實Clerk III冇你想像咁多內定⋯⋯

個個都話有架啦 1個月後就現真身

我年資短做得三年 我所知既全撚部係內定

但我哋HR角度睇哂全部Dept，應該得一半左右係內定

可能我黑仔啦in過好多份 問返先知原來全部都係請返自己人

做完bc啦 幾時先俾offer我呀

求巴絲門俾啲意見

個排名係workload黎講？

procurement係2仔？

九龍東

係TKOH呀
叔叔你咁勁收到風

不過好驚Procurement冇offer
前兩日先去見有排先知結果
我都唔想搞到人

立法會財委會通過總額約216億元的紓困措施，至於有關公務員加薪的撥款，在休會前未能表決。

多名民主派議員提出規程問題，要求把警務人員加薪分開處理。公務員事務局表示，不應因為對個別人員的意見，把整個公務員加薪綑綁一起。

又無得加人工，popo正垃圾

淋巴叔叔係ha高層
成日扮掃地僧

易升係咪只包ea clerk級
ha以上係咪純睇大老細幾時退休?

收到Tko interview 唔知係咪gopc
想問那打素又係點？會唔會一樣 冇分別？

鬆一口氣 感謝巴

Gopc 我眼見都好做 雖然好忙 但我眼見都有位比舊人升 首先你要識刷鞋 識人好過識字
見過隔離department 有人幾年連升幾級由ea3a升到c2
點都好過病房ea 病房超唔好做

毒撚

咩毒撚

識人好過識字，我毒撚一條應該都冇行

Gopc係咪一定返5.5？
個post冇寫要坐counter 會唔會最後都要坐

入咗？

1.你睇返gopc 開放時間咪知你返工時間
2.counter唔係你坐邊個坐

有無人知QE cancer registry 係做咩？

pca 2阿

HA聖誕會唔會放早

唔會

唔ot 都偷笑

有好多都會早放

聽日第一日返工，應該帶啲咩

人一個

等2-4個月，會補齊出番俾你

Same 巴打咩POST

+1

有冇手足知有色弱做五做得護士 我問過HA 同 Nursing school 都比唔到確實答案

你係現職護士 ?因為我聽講入職時會做視力睇顏色測試 睇圖睇波波果d 但就五知fail 左個test 做唔做得

太好了 萬分感謝 btw 你係醫管局現職hr?

恤衫牛仔褲

我第一日著formal啲 點知翻到去個個都hea著

我係HAHO做，到12月尾有2日AL，想帶假去2020要點申請？

有冇人可以講下你地由做完body check個刻到出offer等左幾耐到

1星期倒

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

求hr同事打救

見過半年

Fg 收到finance ea1 interview 係咪9成陪跑？
有冇人知個written test 考咩？同埋係individual 定group in?

如果就簽約仲去interview會唔會好仆街
今日收到occupational therapy 同埋新東various dept interview

想問有冇巴打做gopc 今日收到ea3a offer 但聽講話又要返shift又要去唔同clinic做野 好憎返shift

冇喎 可能未peak season 差不多日日準時走
係今日因為聽日有會開所以ot咗1.5個鐘改野

如果本身有個degree，但非accounting，依加讀緊ada accounting，
但已經有幾年accounting工作經驗，
in到 Finance EA I同 II既機會有幾大？

比佢大到tim

Kec佢話tko打黎

聽同事講 finance喺三巨頭入面係最好 好過hr admin好多

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo